施丹成魔吧!!!!!!!!!!

到時有仇報仇 你班死利狗

最後痢被人反cup拎唔到英超就好笑

激活普巴

講到實拎到咁

unlock San7

unlock Lukaku

撞爆個電視

屌撚死你隻臭G

你利狗

多謝脷狗

樓豬又燈

永續撚撚蛇

施丹·真紅魔